我地唔應該分黃店藍店，應該係抗共店同親共店

先唔講黃店黃店，好似色情行業咁。
我地要做既係對準政權！
共產黨就係萬惡之源，你痴埋去就係親共/親暴政。反之同香港人一齊反抗既就係同路人，係抗共店
咁樣分類仲可以為班賣港賊加個標簽，佢地就係共產暴政下既一分子

偽黃小店繼續由佢扮黃，無所謂。佢地賺得幾多吖。
現階段我地要嘅係中資，黑店，同真藍店收皮。

借位
毋忘元朗恐襲事件

家陣人血饅頭食到連人血紋身都有！
**突發！召集 旺角人血饅頭紋身店 抄圖 ！不尊重烈士行為！

無人推